G20正式開始，等睇侵侵出招

不接受偽投降

發覺馬克龍好中意痴埋痴痴果度影相 同埋成日撩佢傾計

成班廢淡 聽朝訓醒普世歡騰啦
美國人過完感恩節 會對我地中國有感恩之情
之後就到聖誕 美國人都想和和氣氣過2019年

美日真係好撚close 果然係最忠實盟友
侵侵企出黎又高、又大份、又有自信 相反其他人

條友仔懶係friend

諗起呢度班廢柴通宵mon實之後聽日射唔出就笑死

我係咁禁個PLAY制

Beta male to alpha male

259

掣

現今領袖冇個似樣
同二戰冷戰時期差幾班

成日嬲屌仲扮fd

屎忽鬼係咁

trump: 我上次twitter係咪話得你啱

侵仔撕破人地假面具, 最率直
之後都屌過加拿大杜魯多

普京嘅表情

訓左冇睇 出左招未？

要開幾耐先完

一路都係依個表情

Poker face

佢最鐘意間唔中就撚下人